22歲 月入100k, 另有150萬儲蓄,點投資好？

2800 2800 2800 2800 2800

matt leung investment fund

一睇就知係做公晴

想問抽唔抽佣

副業：兒子

做鴨？

叫人買D野咁撚大路...我都做老師啦

條撚屌除左2800仲識咩穩陣到咁

TSLA

FG 30K
副業60-70K
人生贏家

借幾萬 黎週轉

但都要請教公成老師
係咪應該教番人轉頭

原來連燈FG 5皮已經唔算離地

咁後生點解要買2800........？

有個sugar daddy

副業可以搵得多過正業， 咁不如將副業轉做正業吧啦

叫人d垃圾係想點仲港鐵

22y,副業60k , 應該得一個行業

咩？

同埋有咩工fg 30k ?